[行山撚]屯門同元朗有咩山好行?

請出招

青雲站上青山，打橫過埋菠蘿山
下白泥落又得

九逕山

雞公嶺, 丫髻山, 青山, 大棠>吉慶橋>麥徑10段

九莖山

千島湖

菠蘿山唔係俾匪軍封左咩？

唔好行喇，啲路爛晒，又難行又危險。尾段落白泥仲有個位係要游繩落山。

上次去到封左
之後冇再去喇

九徑，紅水山，八鄉

杯靈雙渡
青山四谷
大欖腹地

雞公嶺

lm